# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-24 10:42-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: models.py:18 models.py:29 models.py:40 models.py:238 models.py:249
#: models.py:261 models.py:274
msgid "name"
msgstr "名称"

#: models.py:20 models.py:52
msgid "resourcetype"
msgstr "资源种类"

#: models.py:21
msgid "resourcetypes"
msgstr "资源种类"

#: models.py:31
msgid "issuetype"
msgstr "问题种类"

#: models.py:32
msgid "issuetypes"
msgstr "问题种类"

#: models.py:42 models.py:66
msgid "cointype"
msgstr "货币种类"

#: models.py:43
msgid "cointypes"
msgstr "货币种类"

#: models.py:51
msgid "Resource Name"
msgstr "资源名称"

#: models.py:53
msgid "provider"
msgstr "提供者"

#: models.py:54
msgid "description"
msgstr "描述"

#: models.py:55
msgid "link"
msgstr "链结"

#: models.py:57
msgid "share resource"
msgstr "共享资源"

#: models.py:58
msgid "share resources"
msgstr "共享资源"

#: models.py:64 models.py:185
msgid "Miner Factory Name"
msgstr "矿场"

#: models.py:65
msgid "blocks found"
msgstr "挖到的块"

#: models.py:67
msgid "coins payed"
msgstr "支付数量"

#: models.py:68
msgid "coins pending"
msgstr "待支付数量"

#: models.py:69
msgid "hashrate in 128s"
msgstr "128秒哈希速度"

#: models.py:70
msgid "hashrate in 256s"
msgstr "256秒哈希速度"

#: models.py:71 models.py:186
msgid "hashrate in 22.5m"
msgstr "22分钟半哈希速度"

#: models.py:72
msgid "Miner Factory Link"
msgstr "矿场网址"

#: models.py:75
msgid "miner factory"
msgstr "矿场"

#: models.py:76
msgid "miner factorys"
msgstr "矿场"

#: models.py:184
msgid "Miner Worker Name"
msgstr "矿工"

#: models.py:187
msgid "hashrate in 3h"
msgstr "3小时哈希速度"

#: models.py:188
msgid "hashrate in 12h"
msgstr "12小时哈希速度"

#: models.py:190
msgid "miner worker"
msgstr "矿工"

#: models.py:191
msgid "miner workers"
msgstr "矿工"

#: models.py:226
msgid "transfer content"
msgstr "转让物"

#: models.py:227
msgid "transfer display name"
msgstr "转让物名称"

#: models.py:229
msgid "transfercontent"
msgstr "转让物品"

#: models.py:230
msgid "transfercontents"
msgstr "转让物品"

#: models.py:240
msgid "subscription"
msgstr "订阅级别"

#: models.py:241
msgid "subscriptions"
msgstr "订阅级别"

#: models.py:250 models.py:263 models.py:277
msgid "creator"
msgstr "创建者"

#: models.py:252 models.py:262
msgid "country"
msgstr "国家"

#: models.py:253
msgid "countrys"
msgstr "国家"

#: models.py:265 models.py:275
msgid "province"
msgstr "省份"

#: models.py:266
msgid "provinces"
msgstr "省份"

#: models.py:276
msgid "belong to"
msgstr "属于"

#: models.py:279
msgid "location"
msgstr "所在城市"

#: models.py:280
msgid "locations"
msgstr "所在城市"
